求空氣清新機推薦

見以家空氣咁樣將來一定更差,買個隔一隔都好,有冇巴打有好推薦

大金

Sharp Panasonic

consumer council : 屌米

要買HEPA

dyson啦, 又有冷暖風

佢地report 引好多無知人買小米美的

我用 boneco 空氣清新 + 加濕

不過佢地自己買dyson

Phillips ac3259

真無用？

房用廳用??

買左部airvita起房用 揀呢部因為細細部個濾網可以水洗 唔駛晒錢買濾網,同埋佢話PM1.0都濾到

佢話放廳都得,但咁細部我覺得放房會好啲

想買抽濕+空氣淨化

但係菲利浦
有無sharp/pan記有同樣功能

lm

呢d機冇用
心理作用only

某傳銷公司既空氣清新機

唔推小米邊有錢買dyson

買個sharp
新model
雖然要變壓器

sharp 有部3180
個朋友早幾日買完

Lm

有位擺咪Panasonic 40h

無位就dyson (掉左屋企部舊風扇)/ muji/ Panasonic 45h(掛牆)

平就3M濾紙安裝落冷氣機，再開fan mode

傻西

啱呀，其實地球係平，覺得圓都係心理作用

IQ AIR 瑞士山區肺

誠哥都係用呢款

日章火牛

我用日本水貨sharp+淘寶牛

Panasonic 2千幾果D掂唔掂, 想買部擺房入面

好貴

睇有冇HEPA filter

$24000即時有人送上門

NASA ，油王都用佢

邊部出街用？

有個牌子叫捷家伴，都唔錯

你都係企埋一邊啦。

IQ-Air 醫院都用

唔洗換filter，靜音

巴打點解咁講。
我見個report講到吸到幾多野下。
想學野

智商幾多？

講到你用過咁

用緊 HP03 有埋冷暖風，一年四季都可以用

最近出咗 HP04，好似幾靚仔

漏咗講，係 dyson

n95

用緊 hepa filter+風扇,大風過d濕鳩機,又平好多

淘寶牛即係玩命
Btw想用日本電器邊度買牛信得過

部機點嘅樣？

買部大牌子既機都幾千銀啦，首富都用唔算貴啦 。

咩model?

Dyson真心好用？

買牛不如買部係110-240v
加個轉插就用到

no hepa

日本貨邊有呢啲電壓

dw j20fa

Hepa唔環保，效能唔係真係話好咁多

我理得佢環唔環保啦
保到我咪得
再者我部機個hepa filter用到十年
點唔環保法
過唔到pm2.5既機買黎把撚咩

呢度講小米係原罪
唔駛理由

係上面個個人姐

用緊dyson

用嚟保命就咪用屎米

裡𥚃外外都係倒模日本果部
連日本design director 都過埋檔
最重要價位平，去兇宅睇完實物有D流
就咁一個濾芯轉轉下好似兒戲少少

Blueair好唔好？

其實pm2.5部部空清機都會做到，hepa filter好多都只係岩岩夠pm2.5既標準，要講真係好效能既應該睇埋cadr

Philips 部 AC3259 掂唔掂？

擺廳定房

吸嘅房呎數幾大

用緊dyson , 我都要買多部淨化機，
加上屋企又養貓，
近馬路空氣好差，
有無巴打好介紹？

同問

熱賣，網上小量資料
評分有4.5分
開箱文

評分網頁

睇完個post買左

Philips AC5660

應該係最新同強型號

上年買咗Panasonic F-VXK70H
17年嘅消委會報告評分最高

唔計隻贈品貓，買左幾銀？

好唔好用 靜唔靜

Airgle AG500

算係世界最強牌子,保證過濾空氣乾乾淨淨,就算支那毒氣南侵都唔驚

dyson hp04
不解釋

仲有IQAir 都係best

用咗年幾，冇咩問題
開到最大都幾嘈，通常開中

香港黎講其實每年都係捱幾十日到, 有錢既咪買囉

買左要變壓器既?

大家覺得有冇用？

大金
幾好，打少左乞痴

3M 有冇人用?

同埋有冇有用得黎可以係睡房用 細部D

原裝行貨 有三角頭

$? 邊度買

窮撚專用機

空氣清新機只係濾網加抽氣扇
最重要係塊網, 幾千蚊個d係多少少功能咁解

見有啲隨身帶既機仔想知有冇用

好平好抵玩 filter先一百蚊多啲
效果梗係無大品牌勁，但filter換得密無咁傷
hktvmall賣緊個款好多人買，filter一上架即日賣哂

有。心理作用

自己整？

香港有間總代理自己搵啦
廢事比人話打手

用左有冇覺得清新左好多？

好用的話
變壓冇所謂啦

起碼唔會爆先

我買咗sharp
而家一部風扇一部暖爐一部空氣清新，好阻頂
俾我我都寧願買dyson，三合一慳位好多

3m果隻好似唔錯可以吸到pm0.3但dyson又一物幾用，唔知用邊款好
利申：用緊Panasonic

識用一定用dyson, 消委會做完測試自己都買左

新款係唔係都仲係半年換一次filter?

係掛... 自己用緊舊款

換一次要幾錢？hp04有兩個filter 要換加埋成千蚊

我用pure cool
無記錯好似500蚊左右

風力夠唔夠？之前買左部am09成日比屋企人屌部機垃圾唔夠風夏天廢到仆街

一定唔夠
又嘈 風又細
btw 夏天我直接開冷氣
部機我只係想多d空氣流動

話你on9怕你嬲

用過先會知原來可以吸到咁多污染物

個大金長開24/7
開左一年 吸塵機塵量的確少左 但依然都係多撚大塵
但病少左 鼻敏感無左

早兩日行街買咗呢部 唔知好唔好

SHARP G50

用緊dyson，慳位，一部搞掂曬

即係點？我見佢細細部幾吸引，不過巴打講到無hepa隔唔到。

其實我想買部擺公司，因為我個位好近影印機，隔唔隔到影印機既塵？

我部機用左年幾都仲未顯示叫我換

feel到係唔同左
起碼係屋企唔會口水鼻涕咁流

通常要用過先知屋企幾大塵
每星期開隔塵網睇

之前有部咩科大研究
醫院都係用佢
有冇聽過

用緊日版f50

詳情我唔知，但佢好似都有cert講除到99.7%pm 2.5，我自己都用緊呢部，幾年前朋友送既，到而家都未壞

d機通常有寫幾大範圍適用，cadr值越高過濾速度越快

香港所有大牌子d機十年如一日，冇新model

所以日版G50夠做
2018年尾版出到J50但無大分別

gh都cut左功能
而家f同j差唔多價
而

火牛買邊隻同幾錢

tb牛咋
百零蚊

部機連運費幾錢

千三四蚊
買左好耐啦 唔係好記得

睇完post上去IQair個網睇，有冇人用過呢部？

想知幾錢

所有機款d濾綱都冇寫壽命有幾上

所有機款d濾網都冇寫壽命有幾長

其實瑞士又駛鬼用空氣清新機 ...
呢d國家設計o既機效能成疑

咁又唔好咁講，瑞士d醫療科技都好好

二合一淨化抽濕機邊個model 好

即係小米最好 ？

唔是，只係話d西歐國家出個d機未必好掂

用緊大金 ACK55t, 加日章變壓器。A4尺寸細細部，可以加濕。

但佢係瑞典

打錯字

結論係咪唔使買咁貴？

其實低中價嘅機，黎黎去去都係hepa加風扇，小米真係對得住個價有突，其他brand真係overpriced。
hepa加風扇嘅機，最主要係睇hepa面積，初效濾網嘅設計。
有啲人會睇hepa級數，但其實係諗多左，因為hepa係以過濾0.3微米做標準，即係最低grade嗰塊都夠隔晒甚麼pm1.0 2.5 10。

抄 Balmuda
所以點差都有個普 ,
雖然 感覺器APP 內數值做馬, 後斷機用雷射偵測可能較準.
窮撚就用小米啦,
比到錢 買大牌子, 各有所需.

過萬

睇錯 iqair好多要過萬
細部應該唔洗

想問後斷機係乜意思？

其實IQAir 都係用hepa 姐

一萬蚊大把選擇

後繼機 ,
小米空氣淨化器 2S ,

係唔係租 如果有得租想試下，一個濾網幾kg重

成皮
換濾網又唔知要幾多錢

買十部屌米

去華輝買Super牛啦

blueair

上淘寶睇平成半，都唔知係唔係好似rainbow咁分用分一大節

唔介意二手嘅話呢部兩千零蚊

如果響美國買全新，連埋運費都應該平過香港半價

2手冇所謂，換曬d filter就ok

瑞士空氣好唔等於唔洗清新機架喎
唔通大陸食開元素表就唔需要有醫生同藥物?

一般空氣清新機用上HEPA濾網好過濾可細菌、塵埃微粒及花粉,以幾樣就算山區都會有

睇天貓會穩陣d

網上有人話係大陸人開

你d比喻例子都幾奇怪

點解可以平咁多

香港d代理不嬲吸血老虎黎，你睇下rainbow吸塵機美國買平一半

痴線！咁樣我老閪都唔係香港買

老實講你話貴2,30%我都可以接受但係貴一倍我屌佢老母

抵屌

即係買大陸最好？

瑞士空氣好唔等於唔洗清新機架喎；
唔通大陸食開元素表就唔需要有醫生同藥物

上一句同下一句到底有咩關係

咪理條on9仔